點解中年人春袋會咁大？

利申非gay
按道理20歲之後生殖器官已經停止發育
但係我有時見到好多超過40歲中年人一坐低，佢地褲襠個春袋明顯比後生仔大
唔通過左20歲之後春袋仲可以繼續生長？

呢位巴打你就好啦

有一對透視眼

今晚問下老豆先

打丁同唔打丁既分別

人地本身就咁大唔得咩

想奶

我無
主要係睇佢地坐低個陣褲檔突起個幅度明顯比後生仔大

中年人唔會打j？

前列腺肥大

唔駛透視眼下話
啲廢叔廢佬一坐低就擘大對脾咁坐

以為1q題

F=ma